小謝金燕外貌神進化！ 「只改了這裡」90%激似TWICE MOMO

舒子晨（Nikita）自《大學生了沒》、《超級模王大道2》發跡，外型上亮眼、身材姣好，有小謝金燕之稱。她在6月初換了短髮新造型後頗受好評，近日發出的一張自拍，更被認為激似南韓女團TWICE成員。

舒子晨6日於IG貼出一張近距離自拍照，顏值本來就頗高的她畫上精緻妝容，更加散發仙氣。也有網友發現，她這張自拍的角度和笑容，以及改變化妝方式、凸顯臥蠶的妝容，讓她與南韓女團TWICE成員MOMO相當神似，照片比對過後也真有幾分相似。

改到認唔出喎
本身都唔差....搞咩撚野

我巫吊打

似佢老母
攞我Mo同佢比
寫文嗰個on9嚟

Mo完勝啦